唯一底線--唔可以無差別攻擊

武力 vs 暴力
有差別 vs 無差別
勇武 vs 暴徒

完

無差別攻擊=白衫

you get the point

Agger

推

大家唔好被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考

Push

只要目標係狗
你點攻點玩我地都支持

agger
唔做令自己做左藍絲/白衫
深黃都唔好,因為會令自己盲目左

無錯呀，要有底線，千期唔好傷及無辜市民，要對準政權！

真係唔可以傷及無辜
一定要理智

勿讓仇恨沖昏頭腦

大陸同林鄭而家將成場運動扣帽子成「港獨」呀！！！！將「光復香港，時代革命」性質扭曲而入位！！！！

想借反港獨將衝突同矛盾升級，自己民意翻盤！！ 然後合理化升級警方武力同流氓勢力！！

唔好俾位佢地入：
1.唔好再叫光復香港，時代革命口號（實際無具體訴求）

（再唔係直接打無辜牌，寫我們不是要港獨，而是要基本法承諾的真普選）

2. 繼續具體代針對林鄭管治失當+追究警方濫權行為
（亦都最能凝聚民意，同香港人最不忿最確切面對問題）

唔好功虧一簣香港人！！！！！！！！

冇狗死 唔攻擊平民 其他冇所謂

幾時有無差別?不嬲都係對準黑警同打人暴徒

淨係連登巴絲唔割蓆有冇用？
明白大家都好嬲，但要記得當初出黎既二百萬人，有部分係牆頭草/溫和派，今日有份罷工/支持和你飛既，未必接受到玩火
其實罷工同和你飛既威力係好大，認清自己既強處弱項，唔好一味盲衝，我求下你地

agger

Power is nothing without control

緊記

今日睇到有條片係沙田個呀伯同人嘈
無啦啦有個(手足)係後面打左個呀伯一下

我地唔係魔鬼唔係黑警唔係白衫老黑

我只係表達立場
只評論話割唔割 三五毛帶風向
我想大家諗諗

防止民意逆轉只需要做一樣好簡單嘅野

真

疑物攻擊 合理

其實都玩咗好耐 雞尾包都出咗 本人尊重前線手足決定
但覺得用法要再拿捏

進攻紀律部隊宿舍之前諗清楚

入面係咪得狗住？會唔會有海關入境？

佢地會唔會想仔仔女女因為有人扔石受驚？咁做只係逼佢地支持警犬幫手清場

push

我真係唔明
點解要講到啲義士=白衫咁？
會無差別攻擊嘅只會係鬼
由頭到尾無差別攻擊嘅只有元朗鄉黑同黑警
除咗啲人搞錯紀律部隊宿舍同警隊宿舍差啲搞錯人之外
我唔見有義士做出任何疑似/真係傷及無辜嘅行為
但我認同你嘅講法 只係覺得開始有人帶風向

[機場防線] 再咁落去我地無可能贏

記住爭取五大訴求原意
不受傷
不流血
不被捕
無差別攻擊 = 白衣人
We stand together for a better Hong Kong

諗一諗先做 唔係嘥好多時間

樓主P牌玩spin, 起佢底就知，表面黃絲，實質想抹黑前線，不斷製造前線唔冷靜，情緒激動，魯莽既形象

其實之前幾日都有人提過 紀律部隊宿舍唔等於警察宿舍
民居真係切勿用火攻
如果火攻死左人傷左人 黑警係強姦犯而你就係殺人兇手!!

我從大家阻止人影相 一黎就已經指住黎屌人好似要開拖咁 又fe laser
同開post話火燒紀律步隊宿舍有感
我擔心大家既情緒會越黎越難發泄
始終柒婆唔應 我地都唔知點算
我擔心大家會跌入仇恨既漩渦